[818]聽日仲唔出你想幾時出

係香港人就企出嚟!!
一齊見證歷史

光復香港，時代革命

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

推818啊，聽日就係

推！8.18 老閪都出！

五大訴求 缺一不可
818 維園見